Op dit moment vond ik, door de veelvuldige herhaling van bepaalde geluid dat de vreemdeling herhaald na hen, dat zij trachtte te leren hun taal; en het idee meteen bij mij opgekomen dat ik gebruik moeten maken van dezelfde instructies om dezelfde kant de vreemdeling geleerd over twintig woorden bij de eerste les; de meesten van hen inderdaad waren die ik eerder had gelezen, maar ik profiteerde door anderen.
